坐坐下又2點

頭香

我送過你一片浮雲

不了

眉眉

淨淨做木愛的呼喚禾

你淨係識要眉眉了

坐下坐下又2:05

你兩日冇屌我啦

藍藍

真

呷醋牙

諗諗吓又係

2:10了

又係你

又係我呀

雲雲

以為你瞓死咗了

sit!

真瞓了 同丸傾左陣

咁我都瞓鳥 傾心事嚟？

join

咪阻佢瞓 頭都打爆你

Ok 老地方見

同你瞓

眉眉係我架

okok讓比你

平時又唔見你咁大方

我5日無沖涼啵

臭眉

好好笑

想唔想食我啲老泥丸

我也笑左

夠大粒先食

如淨雪木知曉

快點睡吧

恕淨雪木智堯

我呢

好似小朋友搶玩具咁

屌又唔訓

我

兩彶化

Me=玩具

係

好名

眉糸膞頸

有人搶 證明係好東西

好名好名

你夠唔訓

眉眉緊係好

起我底

清 識貨 突然覺得你好撚有眼光

肩系玩具

你2個天生一對

咩姐 你都好好眼光呀

叫左化哥木

原來痴左線

眉眉係我男朋友bb臭豬

幾時再約食飯姐

就跳

緊係啦
醒目女來的

化哥

今日成堆小圈仔

化哥木 你好

全世界都知我叫臭豬啦！

驚你地又成班人一齊恰我

放閃

系牙

臭豬眉眉

不可以

無囉-3-

喺個谷入面刀木人知

大隻靚仔型撚眉眉

笑撚到我gapgap聲

可以
2019前死

約啦

肩肩好型架

下 你係白龍分身？

你都知

你約55

原來你做0

唔講了

又尾我

真毒等人約

唔可以

尾到

認真呢

我地輪流

我已經見過佢了

得返17日命

不 我見過你的

唔挽小圈仔的

聽日又要溫Final

佢已經有男朋友架啦

痛不？

有咩心事？

幾時變咗吹奏post

原來今年就完

撕爛佢 燒左佢

好舒服

考完先燒

可以移情別戀

冇女

你好型

中學A0畢業

原來已經開發左

營火會

眉眉唔會架

型條撚 又恰我

而家呢

你真係好基呀屌

join？

真型

好
不過細力啲 怕痛

小學計唔計 唔計嘅話 而家18歲都係A09

我真係好鍾意你

瞓先啦我要 聽日6點幾啲護士又會摷醒我 又無duck瞓
Night

18
大把時間啦

眉眉成日好大力咁屌我